---
cover: ../.gitbook/assets/Content structure-pana.svg
coverY: 31
layout:
  cover:
    visible: true
    size: hero
  title:
    visible: true
  description:
    visible: true
  tableOfContents:
    visible: true
  outline:
    visible: true
  pagination:
    visible: true
---

# 📰 Interfaces

Bienvenue dans la section "Interfaces" de notre Système de Design, dédiée à fournir des modèles pour garantir des interfaces utilisateur harmonieuses et fonctionnelles. Ces éléments charnières simplifient la création de mises en page cohérentes, qu'il s'agisse de pages clés d'une application ou de gabarits d'ensemble.&#x20;

En explorant cette section, vous découvrirez des solutions prêtes à l'emploi pour des interfaces spécifiques, facilitant ainsi la conception d'applications robustes et intuitives. Ces interfaces préconçues sont conçues pour améliorer l'expérience utilisateur en offrant une navigation fluide et une disposition équilibrée.&#x20;





<table data-view="cards"><thead><tr><th></th><th data-hidden></th><th data-hidden></th><th data-hidden data-card-target data-type="content-ref"></th><th data-hidden data-card-cover data-type="files"></th></tr></thead><tbody><tr><td><h2>Fond d'écran</h2></td><td></td><td></td><td><a href="fond-decran.md">fond-decran.md</a></td><td><a href="../.gitbook/assets/Desktop - Chargement.png">Desktop - Chargement.png</a></td></tr><tr><td><h2>Menu des applications</h2></td><td></td><td></td><td><a href="menu-des-applications.md">menu-des-applications.md</a></td><td><a href="../.gitbook/assets/Desktop - Primtux menu.png">Desktop - Primtux menu.png</a></td></tr><tr><td><h2>Site web</h2></td><td></td><td></td><td><a href="choix-des-sessions.md">choix-des-sessions.md</a></td><td></td></tr></tbody></table>
